當一個政府同執法機構都不受普羅大眾認可時，人民會如何？

如題

逃避現實

繼續上班

集氣推推推